Overwatch 鬥陣特工討論區#4 打rank輕鬆啲

上POST:

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

招人duo. ~3000分

Main roadhog mccree

標題又錯返啦

上POST:
錯左

新post留名
祝大家爬分順利

大家守Route66第一個點會點守？
玩美服佢地多數唔頂playload, 反而守係轉彎後間屋上面，但我覺得好易俾人由右邊上下兩個山洞撓去後面，反而要兼顧兩邊仲危險

都係跟隊友企

新人留名 由頭10場金牌跌到落1600再打返上2600留名 重未有時間狂打 希望上到鑽石

守加油站上面 其實唔怕俾人兜去後面 始終有高地優勢

其實一般76係未企後少少輸出就OK?有時好似擊殺數有D小

Route66無choke point多數守高位 高射到易爆頭有優勢

想練下Pharah 有冇高手分享下心得Weapon accuracy~55%
成日比Genji 76屌死
搭單問埋Mei點捉Genji

us伏明明cap到兩個點，點知之後玩全攻角，5v6都有得輸，鑽石都可以比bastion,砲塔，mei玩死。去台伏又叫極唔換角，又冇觀念。都唔知點玩，326x玩到變左3100

百幾分姐一日跌五百分都試過啦

今季鑽石=上季白金
唔好咁大期望

法拉滯空有冇技巧 成日打打下跌落去好危險

搵左落點先飛

有冇人依加玩

手痕整咗個player list
希望大家加返個名落去

留名

新手留名

成日都冇人玩補同坦 想玩下其他都唔得

有補玩坦，有坦玩補，雙冇隨心

一見到D銅用炸彈狗就知個場要打少個人

講得好

DVA nerf到咁 你叫我點玩
利申 玩左100幾鐘既MAIN DVA玩家

新手表示1on1打d少血都唔夠打
係咪我問題

加返個battle tag啊各位巴絲

roadhog一開場就拉死隻都可以攻唔入

成日想玩76,最後繳左LUCIO

我究竟做錯左D咩

哇，咩配對黎

先唔理係咪假新
見到殘藏真喺心都離一離

岩岩拉25個，23%拉到我個隊啲鬼佬就射

發覺源氏如果隊入面有補師會易玩好多
成隊一個補血都冇難玩到咩咁

上個ver 用豬唔夠DVA抽，而家比豬射兩下就爆

聽晚加l

結果通常都係自己去做補

成日都係對面有女坦有盾
我果隊就無 公平咩

自己練女坦咪有
改左咁多次仲係萬用角

任何英都係有好環境先有好輸出,不過出genji永遠都要做好心理準備比人屌

小弟本來係ps4嘅overwatch玩家 見ps4版冇咩人玩諗住遲啲轉去pc版 但係啲資料冇得轉去pc版 點算好

Ps4同pc 2個世界
利申 ps4玩家

點樣兩個世界法

排到三排宗師，保壘，萊恩，豬三條友屌打對面次元級差距

我都撞過盾+堡壘+天使三排 射穿左對面
之後我地路人出左個dva 女坦 ana 保掛咁保佢一個

機兵遲啲好似大改

排到銅，用咩都係打少個啦

genji連seagull依家都唔太敢玩

大技俾NERF到得返6秒點玩

主要係個meta問題

一出就兩三坦，好難斬得死

純個人感覺
自從唔知幾時夜晚多左好多 _UAE 嘅player 之後
基本上連QP都就黎玩唔到落去

所以我都轉電腦版

手痕寫咗個Telegram Bot
可以跟BattleTag查 Rank/Main英

用法例子:
/stats bu5hit#4301

另外有Overwatch Telegram Group
支援Group友List , battletag&tg id 互查等專用功能

有無人有買Overwatch果隻 Pachimari 毛公仔
真係好撚得意

有冇2400分 左右一齊排RK
mrking#3477

屌廿幾個箱都無個金

之前打左七場連贏五場，輸左兩場，諗住自己打埋淨低既三場，可以兩場都同我分啲低過100lv 既四排岀黎，成隊得我一個二百lv, 人地就得一個低過100lv，真係好撚平衡

唔係話低lv就係廢，但你都唔好辛梅坦岀完盾，個頭就俾人拆丫，又冇補又冇坦，冇盾都要岀機兵，個兩場就好似我一個死守個點好耐，啲隊友就係咁送死

最好野結算得個20xx分，仲低過上季，明明場場都有1金，上季又係贏6輸4, 今季又係都可以差過上季

如果啲隊友同我差唔多lv都冇咁嬲，反正我都係打完就算，成隊得我一個過百係咩玩法

之前一齊打啲frd打完就已經係白金，總之就唔手痕走去單排

利申：場場都係玩D.va

依家嘅shadder已經冇以前咁痴線 以前佢可以自己嚟個team kill

唔知點解成日玩閃光傷害都好似好低咁

用76點樣好快殺到法拉？ 成日差一格先死
然後又比隊友插 好無助 殺唔到法拉係咪76責任？
主玩76

而家genji開大斬到兩隻脆皮已經好做到野,除非有女坦同ana夾
同埋nerf到六秒都真係個大問題黎

咁meta同nerd過都關事既

依家炸彈鼠算係勁定廢？
另外想問如果買24個箱 正常應該會有幾多金幣？
想買1000金果個小醜skin

其實係牛仔同狙既責任多，如果冇就你

單飛殺唔到係你問題 雙飛隊友都要幫

打法拉係一team人既責任 唔可以只怪76 牛仔。

Junkrat一般黎講算偏弱
因為依家多左雙飛/76，炸彈鼠會打得好吃力

但係守狹路/房仔可以好勁，一打二/三都做到，所以都係睇場地出

雙飛真係好難打

比法拉炸死

你明唔明我玩死神攞住對散彈槍既無助

女坦支炮打得唔遠，好多時單方面硬食

唔好出空地

係要轉英

本身都鍾意玩死神
但真係屈服於76嘅全能
打RANK真係76,牛仔,豬咁用
你出死神對面雙飛 隊友一係唔殺,殺又淨係射法拉唔射慈悲,肯射又殺唔死咁
你真係絕望

儲大技儲到六七成唔捨得轉

打rk 好少用佢

對面唔出雙飛的話死神真係好爽
當D坦狗咁打

打rank 死神比人屈到傻

junkrat拆萊恩個盾冇得輸

不過junkrat嘅準度好似難練啲

黎緊機兵好似幾好玩咁

簡單講：機兵會buff，好似係

Dva 力場盾可以零距離吸收攻擊
小美 變雪櫃可以比人補血/強化
慈慈 複活時無敵，直至動畫結束

但小醜skin又好正
點先賺到多d金幣？
依家玩左1個禮拜多d
得600金幣

當你本身隻英根本出錯就應該即刻換
就算有大都咁話
除非你果招大真係好有用，可以贏到一波

就係你呢d人比人克住都要繼續出
望隊友幫你打哂雙飛落黎
自己就可以坐定定屌人

係敵人後方狂嗌I need healing

見到大舊佬放哂成排彈佢is ok
招大要用得好好先可以同死神76爭金

平時準都拎到金啦
招大太雞肋

閃光源呢d未開團前騷擾下 無大情況下 真正殺人通常都係開左團 同隊友源/閃光/猩猩/和尚落lin集火秒對面一個dps/奶媽 一有多打少局面跟住就大殺特殺

招大當cd耐嘅技能好啦，唔使下下留
除非要同女坦之類夾

雙飛的確係 唔可以期望牛仔76一打二
打如果單飛都可以比對面法拉肆無忌憚咁炸自己隊隻76/牛仔 尤其牛仔好大問題

單飛都殺唔到即係技不如人喇
抵比人插

好想課50箱拎金幣
有冇人可以阻止我

唔好呀

1000儲下就有

趁有節日skin, 抽下又無妨喎

賽季完會有咩獎勵?
岩岩25lv好唔好打完10場拎個獎勵

有印仔

新手唔好

打埋去啦，就算銀牌都好似有幾百點

幾時完季

講到好似pkm 1on1水克火咁

....我頭兩句唔係講左打rank我唔用死神摯其他咩因為要打雙飛
轉晒76打都要比你鬧

新手岩岩玩 PS4

玩開PS4, 近排玩埋PC版,
但PC冇FD子,求一齊玩
我就是高達#4171

特價冇買到

MAIN 法拉

其實genji呢d角唔係自己搵血包架咩

通過我做補會放生genji(用和尚例外）

除左mercy其他都補到genji啦

補到，但唔會跟上去，廢時一齊死

ok sor
只係正常見到雙飛都會即刻轉走死神,唔會有咩絕望既情況

佢行埋黎叫你補你咪補囉,唔駛太特登去救

有時唔係射程/視距內真係理都廢事理

我夠知除左mercy其他補都補到啦
係要衝出黎柒架喎d人

我講緊如果我係補師我唔會特登衝上去幫佢補血
所以和尚係最能夠配合genji既補師
仲有ana個d又要射得準,19genji成日跳黎跳去

~2000分場啲隊友點解可以咁雷

除左mercy邊隻要衝上去你話隻genji次次都自己1個係轉角位後1打6

Sombra應該跟大隊定單捉好

同埋sombra hack嘅距離係咪增加左

講一句好似踩親你條尾咁
除左mercy邊隻要衝上去補你話隻genji次次都自己1個係轉角位後1打6就話姐，咩叫genji呢啲角應該自己搵血包
你係咪玩萊因就怪隊友唔企你盾後面，玩補一定要人行去你面前先補。

補坦都要走位架，你咪一直怪人唔就你囉，永遠唔會有進步

重有Ana補隊友判定大到成條樹咁都話補唔到玩dj啦好嗎

利申打rank完全唔玩genji tracer,今季玩萊因最多，安娜第三定第四

doomfist

ptr

哪有

睇古拉直播先發現原來依家台服咁多代打
成堆上季金牌今季大師 乜做代打真係咁好賺咩

聽過有個人講代打到大師有6,7百

好想法拉出GUNDAM SKIN

main ana，狙補好易中

Genji tracer呢d刺客角本身入戰場時就要諗好逃走路線同

出唔到

本身就要諗好逃走路線同記住血包位，我玩tracer都係自己搵血包，真係冇乜血又同大部隊近既咪返去搵補師補囉，身邊幾個main genji既同佢地玩我做補都冇乜理佢地，人地咪又係七入七出。根本呢類角色通常都係自己搵血包，你話佢出現係我視線範圍內我又好得閒咪幫佢補，好似死神呢d唔通佢自己冇血返唔到黎我就要沖入戰場幫佢補？

仲有冇啦啦講乜野坦呀，你rein冇人企你後面咪換隻女妲/豬囉，玩ana如其要周圍搵隻殘血genji幫佢補，我不如補其他更易補既隊友/輸出射下對面斷下對面補，好過哂時間落隻genji度

你覺得隻game咁玩咪咁玩囉，只係想講鑽石都冇

你覺得隻game咁玩咪咁玩囉，只係想講鑽石都冇唔好咁實牙實齒話隻game應該點玩好多巴打新玩唔知會信左你架完

係囉，既然你覺得你自己個玩法岩既你咪繼續用你個套囉，我就咁玩開既，新人個d自己玩耐左就會有自己一套打法，完啦好嗎

利申：Main坦補

全盛時期既OW POST 每日可以有幾多場無意義既罵戰

自己YOUTUBE 下 D PRO PLAYER 係點玩果隻英學下野先啦

屌啱先推荷李活，三個點都overtime攞到點，明明隻genji 同法拉廢到仆街，我牛仔殺哂都搶唔到點點知我換和尚打算輸個陣佢哋又爆哂seed

俾人話廢牛仔，明明就三金著哂火

不過贏左就由尻佢

我本身都只係講左句"除左mercy邊隻補補唔到"。冇諗住佢咁燥。
我大師都唔敢罵人，呢度大把宗師，但睇佢講野已肯定佢鑽都未有

而家千幾排位
琴晚同面有個鑽石跌左落來呢個排位
跟住守守下變五打六
未推到終點
進攻攻點又係五打六
有鑽石加打少個
都係輸比我地
好在隊友冇放棄。三坦一補一76

廢柴main補master講幾句嘢

刺客係一場遊戲入邊應該做嘅就係騷擾同收頭
如果下下都要刺客自己去搵血包
浪費時間不特止 佢哋仲好難有輸出空間
係團戰入面打幾下就要脫離戰場搵血包
咁佢製造嘅傷害都一定有限

就算唔係團戰 自己去搵血包會落單
好彩就冇俾人捉到 俾人捉到你地就打少個
又要等佢6秒復活
對面仲可能趁你少一個開你一波

所以有時刺客輸出唔到 殺唔到人係咪真係佢地問題呢
究竟坦有冇好好幫佢哋吸引 分擔火力呢？
究竟補有冇做好自已本份 而唔係齋補坦呢？

問心自己有冇做好你崗位嘅本份
有時都要檢討下自己 承認失敗並唔可恥
而唔係一味去怪人地
如果仲係咁樣你會好難脫離嗰個分段往上爬

而家1900rank見到啲垃圾隊友亂咁吠下場屠鳩番佢真係好撚正，不過啲rank都係上唔到
想玩下閃光有無高手教路，而家玩閃光只能夠玩到煩膠唔死但係唔係好打得死人

如果買50箱 但唔想要新年果d野
咁係咪應該等新年活動完左先好買50箱？
因為有新年野係咪會減低左中其他野既機率？

咁實係架

但唔知有冇得直接買普通箱

用和尚 入後不理

我覺得買活動箱抵啲，普通箱啲野好快儲夠錢買到

活動完左冇得買普通箱架咩
我見youtube有片係普通箱

點樣先可以賺快d金幣

活動完左就肯定有。係唔知活動中有冇得買

抽多啲箱
有得直接抽金幣，重覆野又可以有幣
你打晒9次遊樂場勝場有9個，呢隻game升lv又樂快

tracer要殺到人一定要兩邊開左戰
正正常常走入去6個望住你最多做到煩膠幾秒
tracer殺人方法都係不外乎你係咪係唔同角度打佢呢樣好重要煩膠tracer拎既角度係令幾個人不斷轉黎轉去望住佢
要殺到人就開戰果陣同隊友集火或者開戰果陣煩後排呢樣就睇你accuracy

唔同角度+準度+節奏

ps4巴打留個名先

今季打完頭10得1795分 ，之前係玩輸出嗰d，除左76之外勝率都唔高，之後啲分一直跌 。最後決心玩補，連坦都唔做，相信隊友嘅我啲分開始上番黎

btw唔好屌我廢

唔知做咩更新完LOAD唔到模組 冇晒D UI

3個
普通箱真喺唔建議買

唔記得左
好少玩遊樂場

三坦兩補加隻小美真係好勁
完全吊打哂班攻擊角

法拉加女坦引力彈 五連殺

試過一次女坦自己一個6殺
爽過打J

但我真係唔係幾想要新年野

連續幾日都會有幾場乜都冇做過就有人troll,仲要鑽石黎 3千2玩到2千8

試過比人用ar gone吸左 比我high noon 5殺

試過overtime 轉tracer 拖勁耐又殺到人 完全捉我唔到 完場對面講句whats a tracer 好有成功感
利申 鑽石

一個人力挽狂瀾係最爽

有d 對佢唔住 其實係佢吸得晒我先殺到 potg 冇佢份

STEP BY STEP 正確玩閃光教學

今季咁多上季金牌白金上左鑽石

係，兩個星期見過差唔多10次只main mercy既，有個仲要上個season銀之後今個season最高大師，但係佢一場開得一次大，都唔知係咪代打黎

今季既大師=上季鑽石 今季鑽石=上季白金
暴雪既傑作

有d野，

咁又冇差咁多
大約會比上季高2，3百到

我最高高過上季1000

應該巴打真係進步左好多
你應該上季2500-3000到？

人型外掛

係
今季最高上過四千一，場場都單排。宜家跌返落大師

不過上埋宗師都真係幾勁
我見上季大師既都唔係個個今季上到宗師

講運嘅姐呢啲野

有冇巴打白金一齊打上鑽石？ 本人27xx到

大師/宗師單排會唔會開咪

我通常打字，緊急先開咪，隊友大約就一半開一半唔開

巴打玩開咩位？ 留低battletag今晚add你

條友啪左藥

個個都咁高分
同你哋溝通唔到
17xx

其實都合理既
舊人keep住玩咪會進步
新人啱啱玩自然墊底

仆街由2408跣到落1840,單排啲對友雷到。。。
隻lucio走出去抽水點知比豬捉
之前已經打字屌佢幾次。。。。
如果有盾佬九成鳩出左去比人集火打死。。。屌

終於儲夠1000金幣
決定唔到炸彈鼠skin買紫色小

一定係隊友的錯

終於儲夠1000金幣
決定唔到炸彈鼠skin買紫色小醜定藍色小醜好
2個都好似幾靚

慢慢玩遲早都抽到...金幣留黎買節日skin仲好啦

打rank以為比人雷硬(有條仆街20幾lv係咁用送命半葬下忍 ,叫佢換半葬換隻下忍出黎,得我一個盾佬坦對面)，成隊都係三十lv上下,得我過百
對面又金牌又有個200lv
國王大道推車以為輸撚硬點知竟然3-2左
進攻差D連點都佔唔到但最後竟然推淨廿秒
防守對面打到埋門口就係推唔入

Agger

我通常做Ana ,自問保得不錯。。。

新年想要果幾個skin都抽中晒啦

變坦克打死空中源氏真係8964咁款

來因?

16xx
上季21xx 今季唔知做咩升唔到上去
我同我fd玩
唔知係唔係我main sup佢main76/死神
佢加分多過我減分又少過我

屌佢老母跳ser關我柒事 扣撚左我一百分

上季個分唔代表咩 有人進步快/慢
之後仲要睇興咩陣/op英/玩耐左識補下位咁
今季叫fd 由dps轉玩 op dva都升左500+
玩坦起碼穩d

新年小美SKIN邊個JJABLE D

你會唔會J 麥玲玲?

Why not

Both 買晒

我覺得2個都好7
但2個都中哂

岩岩加入 唔太識玩
我用手掣
岩手型用過飛行戰鬥員 變身坦克企定一個位camp 炸彈佬9射
仲有咩好玩的英介紹? 坦補好似好無聊?

嫦娥同紅衣
簡唔到邊個好D 兩個都太好J

DVA

腳

抽唔到

嫦娥啦
紅衣太玲玲

大波玲
正呀

唔好用手制玩 會好痛苦

除非PS4，PC都係用滑鼠鍵盤，好難瞄

坦補先係核心

cls
琴日連輸4埸
今埸連嬴10埸

點解緊係有啲on9仔成日要人玩補但係自己唔識做 係咁打need healer但係自己仲揸住隻源氏比我睇到係咁死

一係就做防守揸住成隊攻

我都覺係度講缺補 自己又唔轉真係好on9

低分個d覺得呢隻game係鬥殺人

不過佢地又搞到我玩慈悲都著火

無限LOOP緊2500~2600
點解場場都可以中對面 幾粒鑽係到 自己個隊就全白金
睇黎今季上鑽冇望

3000以下冇意識 拎隻閃光出黎單拖屌打

首先要識玩閃光

今日打機好有feel 瘋狂屠城
打qp比個13xx分既台仔加好友排qp
真係玩咩就勁咩
隻隻都玩到上晒火拎晒金
我玩到唔知玩咩台仔叫我玩猩猩都可以carry成隊
如果日日都咁有手感就好啦

其實係咪對面啲人實力比台仔拉低晒
平時都排開幾百lv既人 今日好似全部都係幾十到三百幾lv

睇住啲台仔係咁叫人換補自己就死要hanzo genji
點知轉完我torbjorn troll完1round都重係金damage 輸左spam chat真係好撚爽

2500以下玩support真係屌出黎

最近減價買小號 屌你排極都衝突戰升唔到25lv

斷斷續續打咗成個星期先升到25lv

放棄左。。。。遲下有心機先升

自己練dps自己上囉10個sup有9個係客串 剩係冇腦刷回血然後怪隊友雷 sup唔只係healer助攻好重要 一隻勁既ana和尚更加係打到對面怕你 如果你有能力玩dps 1打3 梗係玩dps好 如果冇. 其實玩sup又唔係咁慘 升分機會大過dps先

d人成日講到得dps先緊要
但事實係唔少坦補殺人能力比得上dps
如果有準度既玩補用和尚都係勁好carry

和尚好用呀，不過行得好慢

你當mcree咁用成樣野正常哂
行得慢就要練下走位好
同埋和尚用好招wall hack
1打1其他dps都唔難

咩叫wall hack

今季最高29xx e+卡左係二千三左右，自己main dps，見到隊友搶dps但係打唔出效果，特別係牛仔76打單飛法拉都打唔死。果種坦拎住三金但救唔到場既感覺真係寶寶心裡苦。

debuff可以穿牆見倒，同wall hack冇分別

哦，呢個係幾有用

熄撚左個沖突戰佢咪得

果陣岩岩玩。一開始main junkrat就中左藍色。用左勁耐。後來先買左紫色。
最近用緊新年果隻。雖然唔係話好靚。但過年賀下佢。抽中左用下
好在冇買 我當時直覺會抽中
新年中左炸彈。豬同猩猩既皮膚。
買左mercy tracer.

我覺得新年skin全部都好樣衰

單排好難升 招隊殺爬分

SOSAD#4535

隻smurf打完頭十，贏9輸1都係得3326

終於係完季之前上到4000
好感動呀!!

幾時完季?

有無人有玩ptr自訂？好正

iddqd joined NRG

正禍 iddqd閃光加seagull源氏

有無人想一齊打rank Timothy#3578
利申:頭十場都未過 上上季好似2000左右

有架咩

想上鑽 目前2600分 main dps / sup
GGezpc#4768

回帶
好gif重溫

太耐冇玩dva 發撚曬瘟完全唔識用
好彩第三局手感反曬黎先贏到上埋hl

對面隻慈悲好勁，一個保五個
我懷疑係一開始我發緊瘟唔記得捉佢，第五局我整開佢同盾佬即刻輸

其實最新版DVA比人NERF到咁 可以點玩
血係多呀 得番200黃血大大隻比人充電 話咁快已經比人打爆甲
打豬打女坦完全唔夠玩
傷又比人減低左 大技又難儲左 想殺個人都難
仲點叫坦呀

玩補真係吃力不討好

我玩安娜跟萊恩後面
果d衝上前死左我補唔到又話我唔補

死左冇人睇tab睇右上角
淨係係咁鳩叫need healing

終於打到上白金 上完在輸由26xx跌到248x

走場狗我真係屌囇你地老母 ，仆街成日打打下要6打5，ps4都係咁

唉 講起就心酸 比隻豬一拉一射 得返100血 dps 屌多野就爆左甲 我真係唔識玩

rank正常唔會退架wo最多半藏widow拎哂出黎
qp既話無所謂啦 想贏都唔會打qp 而家qp好多時排到d 350pup根本做經驗寶寶

本身憑機動性可以陰乾隻豬，宜家見到豬都要掉頭走。

我目前都玩Ana 多，做補就真係平常心
人地鬧你，你大不了咪唔好補佢

Ana 係咁拎 2,3金 好正

Mercy tracer ok ge
其他真心樣衰
Junkrat就見佢掛住炮獎幾得意咪用下。
不過我轉番紫色了

而家dva係咪仲弱過當初加強之前
傷害而家太低。爆甲史無前例咁快。幾秒就爆
同埋真心想減弱辛梅塔
佢果支野拉到咁長 又高傷害

Main Lucio 3200

豬一定最易carry, 76宜家都算攻擊角中最強。
另外玩炸彈鼠不如玩法拉。

豬 應該都會Nerf架啦
Ptr 好大機會實裝

早就要nerf啦 任何20米內脆皮勾中就必死
激素源氏都秒到

最少我覺得佢同豬隻秋要有55波
E家係比豬完爆
女坦就唔講啦 不嬲克死DVA

Nerf 返去 mei 同 Ana 打唔死既時候
對我黎講好壞參半

成日諗有乜角好carry不如專心練好幾隻英算啦
同埋坦補應該都要有至少一隻係main
坦講緊係萊因／女坦

新年d skin好比心機整
西遊記其實幾有特色

我以為我廢左先成日死
原來係nerf左

呢度有冇人main sombra
Sombra收頭好正 圍住dva射一排彈就爆甲

Rank main dj ana tracer

你無發現d.va得返200黃血咩

Sombra幾好玩，但係玩唔黎

屌而家單排打rk真係
前個星期上鑽
上個星期跌返落2700
今個星期又磨下磨下

main隻ana比班撚樣伏到贏50%變37%
戇撚鳩鳩

招大我唔太明對咩有效

藍血/屏障/技能/某啲大技 好似係

新手想學玩下萊恩
有冇咩技巧同要注意既地方？

打rank基本上d人pick英正常，肯認真打，輸左都唔會點燥。但係屌你，一到weekend d小學雞即刻出哂嚟。個team得一坦一補都搞膽死pick半藏奪命女，隻補喺後面係咁俾源仔tracer搞，唔去幫手一味狗衝又鬧人唔補佢，屌你老母都on99

有無大佬教下點玩ana，之前問完點玩閃光打rank根本無機會玩，啲仆街一入到出就揀曬DD

個人認為最緊要唔好自己一個衝到老撚咁遠，人地補唔到你再加上你未必撞得死人，白白送頭就無謂啦。攻point嗰陣要不時留意吓隊友嘅情況（會唔會比源氏搞緊），有時你掛住開盾行入point,到你死左睇death cam 嗰陣會發現隊友根本跟唔上你。

練瞄準，Ana把槍最難瞄，彈道有拋物線，識自保先好講Support人

呢句真

新手留名
而家老老實實咁玩Soldier 76學basics，但係瞄準好難，想問有冇高手share心得／練習嘅方法？

新年箱同普通箱係咪都係一樣價錢1300有50個？

唔開鏡 就打1個身位前
開鏡就直接打人位
你個e ，可以的話打落敵人到 效果遠比打落自己人好
Shift 就 唔好亂出，萬能技

Yup

可以去巴哈精華區睇下

準心set做小十字或者點,唔開擴散
靈敏度係唔影響轉身既情況下盡量低
開自訂set 6隻簡單ai+衝突戰+重生時間25%慢慢練

五步內可以直接按實左鍵掃射
遠/細既目標就用以前玩heat project既節奏三連射
即係"突突突"停"突突突"咁射 因為76連射個陣第四發開始會有彈道擴散

有friend想練法拉/閃光/源氏/76就可以搵佢1 on 1一齊練

另外 除左要破對面盾 唔係無把握唔好亂開槍 25飛你鳩射好快玩完又要reload

右鍵無把握打中可以瞄地下

有咩諗到再講

利申:低端

高端場對家成隊人一齊行緊果時衝去後面開大技
破盾 tracer走唔到 和尚保唔到全家好易teamkill

好耐冇玩dva
上次打rank 用dva個場用腳打都贏冇留意

多謝師兄，雖然我係PS4

點解唔開擴散

點樣面對失敗？每次輸左都好燥

個新年限定幾時完?聽朝仲有冇?
唔想蝕拎埋3個箱先買

連輸2埸好停下

玩盾佬單排爬分係咪純粹靠運氣？今季打左1400場左右都係around 3400-3500左右 好灰

對唔住lor

有冇人覺得麥ｓｉｒ用左鍵殺人先係真男人
一野閃落去再爆佢頭

利申：成日比麥ｓｉｒ殺，好爽

好想比麥ｓｉｒ瘋狂狂殺之後叫佢ｄａｄｄｙ

點解過左13號都仲賣緊新年箱

理X得你照買

好想用閃光求D 76唔好殺我

有冇澳洲美服jj ?

ZACKOV bb好正

有冇人qp
Gakki#4334

打得唔係太差都唔緊要
啲仆街特登出去送頭/afk真係完全接受唔到

新年箱去到幾時?

有冇NG++ 自己打完十場RANK得2059

玩開ps4 rank 2500
轉玩pc得1700

講起頭十場
連續2場遇到鑽石雙排Troll game
話想見識下銅牌地獄

其實sombra 都幾好玩，不過要有盾佬先玩得輕鬆啲

sombra同rein有咩特別關係？

吸引注意力?

Sombra=可以少隻heal

一開場
害影可以換嗎

有盾佬擋傷，可以係咁hack對面

源氏近攻係咪高攻啲

近攻一律30傷

箂因唔係

我覺得hack人緊要過hack補包

第一次聽玩sombra可以出少隻healer, 又學到嘢

來因算係無近攻

睇apex season2見過有隊咁玩 不過pro level同我地d凡人點同

佢地原意係隊友食sombra hack左嘅血包 之後極快有emp打一波

solo heal一直都有，少隻healer有乜咁出奇

好彩我2000幾果陣死好命，單排一日上白金

Sombra招大真係儲得好快

你搵白金黎比？
sombra唔清楚，但除左出黑妹呢d少數之外
大部份雙補先係正常

有冇金牌仔一齊打rk
Chinhang#3364

Hi

岩岩買左50個箱
求祝福出多d金箱

祝福你

屌你老母，用76牛仔唔打法拉，機兵又唔打，高位又唔清，打條毛
次次單排都有成班咁既人，開咪屌都當聽唔到

預選賽點計分？

只係計勝負定點？

好on9 排韓ser叫人點撚玩
少則80ping多則265ping人地就5ping
寧願搜耐d搵返同區好過. 同送分有乜分別

計埋表現

話下你就Troll Game

有無PS4玩家一齊排RANK 而家2600

當自己錄左D片, 再睇返先發現自己打得好屎
明明打緊個陣覺得自己好勁又on fire

所以都係唔好睇得自己太高

遲啲又試下錄先

呢個方法又好似幾好

我會開直播 可以係fb睇返

比人見到自己打機打咁差好老尷

我都有開live, 不過睇live會錄到好長
無咩心機睇落去

你可以較得自己睇到既

最煩係錄緊，唔方便同Fd 傾私事

即係你可以較到你fb既fd都睇唔到，得你自己睇到

可以呀
不過錄得咪一齊睇，一齊睇下邊到做得差

咁既話你用rc果類應該錄唔到既

係咁架？？我真係唔知

好似有得較唔錄系統聲

巴打你呢句好錯喎

問一句
玩overwatch 台機要咩配置就run得最順？
想整部台機
一直用手提電腦玩

隊友滿血緊e佢地都冇用，鎖人血比隊友進攻效率更好

唔識電腦野，不過好似砌四千蚊機已經開到高效

睇情況啦

我都唔太識。去硬件台 未必人地都玩。唔太岩channel. 我pc只玩overwatch

Terminal hk點睇

我上一部仲用緊GTX 5, 都打到高效
係近期先轉左上10 所以4千係一定夠打

都幾多list wor
佢地砌埋比你架？

我見四千都係用i3. 會不會太差架i3

句野我講咁我又解下話, 單補就唔係討論範圍內
雙補情況下, 其實好多時你就咁開槍都補得切1-2個人
如果唔係大範圍要救人 / 就快無子彈的話

睇返職業 / 比賽 ANA 好多時都扣起個E 唔補隊友
特別係做就守方, 因為打左落敵人到
敵人就要等到佢無左效果先敢打一波
正正做到防守 拖時間既效果

到最後都係睇情況去選擇
因為死人係無攻擊力
好多玩家都講過 如果同時打到自己人同敵人係最好
所以我先提一句 " 可以的話" 打落敵人到 效果遠比打落自己人好
而唔係 叫你將個D 打晒落敵人到

咁我上一部都i7 3xxx
i3 可能難小小, 但I5 就實夠

砌埋加80好似係

利申：非打手

我而家notebook都係i5 都玩到。冇獨顯

至少有張獨顯
內顯好似頂盡75％render有60fps

display 一定要啦, 先唔講onboard唔一定打到
比你打到都唔靚啦, 打機打壞眼呀

硬件果邊話四千蚊開唔到最高配

咁4千一定冇可能
我諗1050/rx460都夠開最高有60fps既

U, display, 板 各~1千
FPS 60 最高應該ok ga bo

最高係開到但得3x fps

但開特高就冇問題，穩定60 fps

利申我部機都係三千幾蚊
I3 6100+ rx460

60fps重要過開哂特效既又
最緊要流暢。花花草草係咪最靚唔緊要

最近想玩返小美, 有無巴打一齊打下NG 輕鬆下

自己去睇下內顯gameplay接唔接受到先啦

長文

應唔應該屌醒我個FD
先講講背景
佢由OW開服玩到而家已經差唔多5粒星
S1 50 S2 2600 而家都係2500-2700無限輪迴

佢淨係識玩源氏 牛仔 其他補師 坦 差唔多完全唔識玩咁制
玩RANK劣勢永遠屌街場D人
話唔識轉人 唔識針人 之後玩到一半已經打定輸數
有另外一個FD同我地玩 個個FD同我已經上左3000以上 等級都差唔多
我地有時會討論戰術 傾下網上D比賽片 每隔一段時間會練下自己完全唔識既英 擴闊下角色池 但佢永遠只玩呢兩隻 完全唔會練其他英
然後又怨隊友乜乜乜 佢已經停左係2500左右好撚耐 成日話唔明點解自己升唔到上去 又唔好意思直接屌佢 心諗你又唔練英 又唔睇下片人地勁人點打 連基本企位要企邊到而家佢都同新手差唔多 已經唔太想同佢排位 因為每次同佢排10場輸9場 我自己同另外一個FD排就一半一半 而且氣氛良好 輸左都冇乜野 會討論下輸乜 從來唔會怪街場隊友
但條友就輸親都係咁話隊友 總之就唔關自己輸 真係好難頂

咁咪唔同佢排囉
反正佢實力就係咁多，心態就係同你唔同

有DOOMFIST消息未

冇實力咪上唔到囉仲問
哩種人叫佢自己玩啦之前都有哩d fd冇同佢玩之後而加分數高佢差唔多2倍 佢仲係冇進步

好似係知佢會搶返個手套咋

直接6排等佢發現自己先係最雷果個啦
d fd夠勁既做3坦比佢單dps
搶哂全部牌(至少金銀),跟住突登打得差小小
等佢開始又怨隊友果時直接問佢咁你拎乜牌

SOSAD#4535

金牌求隊友

我覺得停左係千幾分個D都仲夠膽死屌隊友先世界級

差唔多啦,希望今次唔好又好似SOMBRA條八婆咁
等咁柒耐出黎仲要唔多好玩,低中端場直頭廢角咁濟

低中高 其實都廢....

其實根本冇位比佢出場

Pro game

老實講 呢D人就係成日網上話自已唔差 場場比隊友雷上唔到分既人
永遠覺得自已好勁 比著係我就唔會再同佢排

打321陣一定唔會有佢 輸出太低
打222都還有機 但輸既風險都幾高
拎住閃光都好過用佢啦下話

我玩SUP都係無限2500~2699
請問我又輸咩 已經玩 ANA 慈慈 大佛 都唔會差得好緊要
有時真係打到唔知輸D咩

金牌仔2200分左右有冇人一齊玩同爬分 主SUP
諾曼#4472

Agger，玩下ok
真係打rank好難出
輸出低到好似打少個咁

就算pro 用佢都係奇兵 打一波，
一波Fail就會換，根本上唔到大台

玩Ana 和尚 殺到人 都好能左右戰果
Mercy 同 dj 就好睇隊友

mercy除非有隻法拉main長期同你排
如果唔係用ana/和尚好啲,呢個分段和尚最好用
同埋要練到有能力同同分段既dps 1打1

有冇癲佬同我一樣用ps4玩？

屌你老母歐服成班都係智障

手制撚 3200

屌你唱鳩我，絕交

D制好少

好似差不多季尾了？

點解咁多人連輸仲打落去

條氣唔順就會咁
我明
我真係明

一日跌500分都試過，兩三日又升返上去

唔同佢排就最好，10場輸9場真係單排好過

仲要霸住輸出位，輸出位就最食手感，一無手感既時候仲要唔識轉坦補黎補位真係多數都輸，心態唔變真係無可能贏到

衰d講句，叫佢轉玩lucio 散下步等人carry上去好過啦，佢玩輸出係勁既唔會卡住係呢個分段

當佢係fd嘅就要屌鳩佢
同佢講seagull都玩mei同男人婆啦
用死一兩隻無好下場
最差都要每個位識一隻

通常連輸第2，3場一係轉小號打
一係打下qp先

好少打rk , 太花時間
連輸連贏 都係幾場就算
同埋無人一齊排, 少咁D 動力

5隻support 打rank 都贏啦 輕鬆

比鬼佬讚我玩mercy玩得好

令我諗起以前可以5隻都係torjorn troll全場

你夠勁點打都得架, 只係易比人counter啫

相信我 砌機唔好慳
我一年前砌i3 4160 r7 370s 砌左3980
而家1920x1080全低先穩70
雖然我係可以較高啲畫質
但為左完全順我廢事較
信我 砌貴2000蚊將fps穩係1xx你會發現新天地

你張display仲勁過我張rx460些少

我頭先set左高，渲染100% 玩左場qp
Fps 7x-10x到

全低先穩定70好似太誇張

Btw我都後悔用i3,畫autocad唔太夠做

如果我想順。應該買番一千價位既顯卡加i3
定上1300左右既i5? 留番顯卡係8.900

可以參透下D砌機list:

有冇大師巴打一齊玩

我都有上terminal hk睇睇。4000蚊佢都係比i3
但我見1300左右都可以有i5 換左落去加埋ssd 都5000蚊。顯卡有冇話咩價位最好。定一千左右既都係咁上下冇分別

一千左右到性價比高就1050ti，再貴些少就有rx470
其他就不了

Btw你係絲？
好勁識好多野

想問樣野,做乜招人玩既
十次有9次都唔自己留battletag先,要人留比佢

差150分先上到master

新手 岩岩玩無幾耐 幾鍾意玩法拉
想問下巴打有無咩tips可以比下小弟 想練呢隻角色

i3係原罪
到底係邊到出左錯
我部機唔知點解好似比好多人差唔多價位既機憾贏

利申 由二伏list

我上terminal hk
1200-300既i5. Ok冇？

法拉要識skill shot,睇走位射人大概下一秒個位，多數都要甩，起飛前睇清楚啲仆街機兵炮塔係邊，保持遠距離打傷害。
利申：法拉main新手

係咪話盡量要繞過啲坦型英雄背後
先針對補師同輸出位打？
之前撞過一個識玩既Diva 好難打
玩呢隻角色係唔係唔使幫手推車

盡量留係高位 係地面法拉好難射中人
射人個陣預判對方走位去射 係空中飛緊亦都可以搵建築物邊射邊躲
同埋練習無限飛係空中
對住地下同時禁左click同跳制會有小火箭跳
不過會扣血

利申 垃圾級教學

其實我就唔多識邊啲性價比好啲
總之有錢就砌貴啲

我唯一可以話你知就係4000樓下不如咪撚砌儲多啲
千萬唔好睇少4000同5000既分別
同埋i3係垃圾

要練好e 完人之後嗰下left click要中

其實係咪我廢 我好少用e技
同埋如果打對空唔太識打 唔知要瞄準邊個位
姐係例如法拉打法拉

練左打行直線,拋物線
先再諗打法拉啦

打佢落點／飛近佢直接炸
招E除左推人，仲可以打散人地個防線
其實睇下高端玩家點玩就明，好過打千字文

練好左打地面自然拎到種感覺打法拉

受小弟一拜
之前一直剩打QP無打過rank 原來炸彈鼠打rank唔受歡迎

Ng 場場冇補冇坦，走場狗，再黎個六百幾呢既屈機 ,打撚啊

ng就預左輕鬆架啦

過25就咪打qp啦 垃圾mode跌分咪跌分 銅牌場都好玩過垃圾qp

呢句岩

攞左金牌個獎先

打rank打到抆抆地
2800跌到1000
成季跌多過升
Main補補到飛天
D人一返生就同我衝出去送頭
望住dj講i need healing

我打rank當打qp算

Between有冇人試過比台仔指住話舉報用aimbot
自己隊我用reaper比隊友鬧我aimbot咩料

reaper都睇到aimbot

24 英唔係doomfist

邊到睇

有消息了？

reaper近距離甩槍甩撚死人唔可以係aimbot?

唔通係猩猩個人工智能

新英有消息，再等多半年應該就會出

早知唔撚玩

今晚仲玩唔玩好

嘩 個線咁直嘅

唔係唔覆桌下話

連輸得,即係有連嬴機會啦
係咪咁話先

贏返上去啦，唔係下季有排你受

29xx想升3500
唔想單排
Main ana
KuChris#4669 求加

都就黎完啦..唔差在啦

我閃閃好撚CUTIE啊

新手幾經辛苦打完10場攞到20xx分

有黃金好滾動

2500開始啲人識打法拉 應該點生存

我玩到3300 d人仲係比法拉sm緊

你囉

岩呀

無話唔得既，不過槍槍甩爆頭都玩到咁明顯都唔使玩死神玩其他好過啦

用死神貼住打，係咁爆頭應該唔算難掛

發覺所有hanzo main都係智撚障
九成九唔撚會換英,殺唔到人都覺得自己無問題
冇zarya又繼撚續出,招大一條友都殺唔撚到
根本真正識玩hanzo既人唔會係main hanzo,hanzo本身就唔係咩圖咩隊友都夾到既英

遇到個DJ成場淨係開Speed Boost，隊友下下要叫佢先轉Healing
初初中伏用Ana回血回到手都軟，佢重傷仲要叫I need Healing

ps4撚同志 加個psn 一齊玩新手肉肉 my psn:terrykit-1989

一係細路，一係玩開單機Game既毒撚

識玩一定main76

死神都要aimbot 玩佢最難唔係槍法，係走位繞後同進場時機

利申手殘撚

點解3700左右排極都係鑽石埸 好撚on9
腦唔好 咪撚再玩慈悲得唔得
一定要等4/5隻死先用大 仲要用完大起身比人殺第二次送能量 無限比人滾雪球
慈悲=垃圾英zzz

除左配雙飛 都無咩必要出佢

岩阿 垃圾慈悲冇法拉carry根本垃圾
成隻game最睇唔撚起就係玩慈悲既人
勁人係可以玩到佢好勁既 但勁既人唔會去玩佢囉

你估玩mercy勁既一定玩第啲勁咩

唔洗勁呀 簡隻lucio企係到掛機開e都有用過mercy

就係見過有人用mercy勁過用lucio

有冇巴打開咪一齊打?

玩補係咁比源氏搞有咩對策

唔靠隊友既話
玩ana訓左genji再係佢面前做emotes,然後再e+一槍+一拳秒殺佢
玩lucio就自己加速走佬
玩zen就睇你可唔可以三粒珠內反殺,如果唔中既話都死硬
玩mercy就shift飛走,冇人係附近就拎支手槍出黎同佢博老命

玩和尚比人偷死兩次我通常會轉其他
Ana根本係dps，偷後者死
最怕係高手閃光

MERCY比人覺得廢只係因為太多唔識玩同唔睇陣形pick角既新手鐘意亂揀姐
我覺得MERCY係ANA比人改弱左之後已經可以照陣形出 (我方法拉 OR 敵方女坦 死神)
當然都要睇下對面有無刺客角
如果無既話MERCY就好大發揮空間

利申: MAIN SUP - 主玩MERCY

玩ana唔識打近既人
唔拉鏡完全射唔到人

留意開鏡前後個子彈速度其實有啲分別

真係唔明
點解唔可以一齊行
點解正門放哂小炮塔都要攻正門
點永遠都唔等人，續個續個去送能量
點解永遠都冇人打法拉

仲有大技明明可以combo，但係偏偏唔等埋一齊放

點解對面雙飛而同隊死神炸彈鼠

咩都假, 兩隻sup一齊行就得

炸彈鼠兩下左制射法拉落黎基本啦

唔撚下掛

識得咁玩已經係高手

我諗有rank2700，一聽到法拉飛起既聲
ana+76 5秒內就殺到隻法拉

準既hanzo做到既野比76 mccree多 淨係一箭爆頭秒250血以下既英呢一點已經冇得比 分裂箭全中可以扣400幾血
淨係識怪英雄既我諗你都唔會好得去邊
利申 小號main半藏上4000

咁勁

補多兩項
係support 前面都唔補血
扣左算跑去食血包唔比support 補血

呢個真係

其實法拉都要技術，排過個top500,平均4000分場用法拉照屈機

呢兩隻基本啦
但炸彈鼠可以咁剋法拉，恕我見識少

多謝你講d有玩過下已經知既data出黎
勁既dva做到既野比hanzo多 淨係一個爆炸已經成千血 呢一點已經冇得比
將怪on9玩家睇成怪英雄我諗同你一隊都幾辛苦

如果佢真係main hanzo上到3000分,你覺得同個main76上到3000分既殺人/貢獻會有大分別咩?

根本從來冇話過hanzo廢,只係話hanzo main就算比人用克住既英,冇隊友配,地圖唔夾,或者完全攻唔入守唔住,都係唔撚肯換
佢就衝出黎話自己玩成點,d招有幾多傷
屌你鬼唔撚知呢個世界上有人hanzo勁咩,隻隻英玩得好都勁架啦

所以hanzo main真係呢個世界上最撚幸福既人,佢地唔會體會到隊友睇到你個profile係main hanzo果一刻,種感覺就好似入撚左賭場玩大細咁

大把英大技都係相對冇用架啦
咁當然有女坦招大有用好多,但未去到冇女坦成隻英就變廢

咁條龍咁撚大條一定有用既,就算你話當阻路嚇人,切割戰場,某d室內地方冇女坦都可以殺到兩三個
所以我咪舉左好多種唔夾既情況出黎,班仆街都要繼續玩囉

巴打意思應該係話main其他英既人玩得唔好會轉其他英，main hanzo既人玩得差都繼續玩hanzo

你話佢真係殺唔到人就話
HANZO招大就好似MCREE招大咁
咁係咪mcree唔用得?

我見你地雞同鴨講先幫手解釋。我本身冇咩意見

個位巴打係話：main hanzo啲人唔識轉英，個重點唔係個大有冇用。

但佢話人HANZO乜野配合問題唔轉,咁乜英都套到落去
即係廢話黎啦

佢講左好多樣啵 同埋唔係話唔比你玩hanzo 玩唔入好聲好氣叫你換隻英都唔聽

只係講大把野都係玩乜英都要做
冇必要針對hanzo,上面講既野全部英都套用到

老老實實 其實呢個情況係適用於任何一隻下限低上限高嘅角色例如widowmaker tracer等
呢種角色極考驗玩家個人能力 玩得唔好幾乎等於零作用 玩得好可以無視配合carry
但通常你唔會成日見到後者 因為如果佢係你個分段可以咁做代表以佢嘅實力佢好快會爬上去
而大部分玩家見到嘅係前者 所以久而久之令人產生左某隻角色=雷嘅認知 但實際上問題係在於使用者

當然有角色會易上手有角色難上手
但如果佢用難上手既角色打到果個分段
咁點解仲有雷唔雷?
如果佢真係乜都做唔到自然會落番去

見到 上面討論緊 MAIN HANZO 唔轉英

其實 大把人 MAIN 其他英 一樣唔轉英

只不過你見到 HANZO 殺唔到人 就一定係 戰犯

唔轉英係死罪 但問題唔係HANZO身上

既然佢MAIN HANZO上得呢個分同你一齊排 可能一場半場無手感

配唔配合 用乜英都會發生, 場場都有人空大, 真係見怪不怪

由第二季開始基本已經冇咩點罵過隊友講黎都晒氣

琴晚心血來潮想用佢
打下rank
防守用佢第一個點都還好既
未出場係咁叫我轉
我心情唔好當聽唔到
只能放條龍一個收五件人頭
之後就冇人再提過叫我轉了

有咩型得過一完場
我開match chat 叫大家準備睇hanzo

POTG

自己一個開大殺5個

先收一個76。mercy 再hero never dies
玩愛西華德
全部係個門後面對落樓梯

再放龍。四殺

main bastion/hanzo/widow又玩得carry既其實對需會好撚怕 一路頭就死

半藏好講手感。
琴晚果場係咁中肉。連dps都中到清清聲
好爽

溫馨提示：

聽日完季， 未打頭十場既快d打埋佢拎頭像喇

真唔真

趕上尾班車上master

得金

一

一日升500 不是夢 唔知趕唔趕得切上埋鑽呢

屌卡撚左係27xx～29xx好耐 第二季卡到而家 雖然每季玩好少(大概五十場左右) 但係真係好灰 先極都冇鑽石

打rank沖分真係哂時間 同班fd玩又多數qp hehehaha玩
我預選打完2000分一路無點連輸連贏過咁濟 成個season打左7個鐘先打到2200

唉 應該搵固定隊友

下季support 係咪會升多啲

咩app嚟

While performing a resurrection, Mercy now becomes temporarily invulnerable along with the allies being revived

好似做哂成個動作/讀哂句野先完

Master overwatch

亞服要咩ser?
睇唔到competition

Kr 但你如果第一次上既話要 等一陣佢先load到d data

姐係依加睇到qp睇唔到rank係正常？

佢要我打一場再番去更新

廢柴白金ana求dps/坦隊友
今晚衝rank
riaaa#3800

今晚加你 可以開小號同你排

今晚幾點完?

23號早上8點

之前睇左個比賽唔記得係咪seagull用mei係anubis用冰牆升哂成隊人上二樓
有冇人有片

邊到2樓先

門口個平台姐

對！
巴打知唔知邊個比賽

一日跌500都不是夢

岩啊

22號早上8點

差十幾分上宗師
點之之後1埸打得唔好,1埸隊友troll

Defend場場用symmetra好撚開心
電兩野就死
電死開緊大嘅genji好鬼好笑

Ryujinokeiyo!!urgh

對家唔識一齊衝同夾大技黎開真係等輸

屌有聲

終於 上返 MASTER 無比人 TROLL 無遇到外掛

已經升返唔少
差少少就2600
今日好撚多冇rank人玩 好撚on9

新英

唔是掛

下

又話出Tank／DPS
出多隻Defensive托柒

應該係佢設計嘅機械人係新英

應該係操縱機械人姐睇個背景

Sombra 咪dps囉

買咗咩金槍啊大家

想買安娜因爲成日都會用，但唔係玩得好神所以唔敢買

玩得神先買咁我咪咩都唔買得

Dj金skin跟嘅金槍同比3000買果支差唔多樣

買左reaper槍

想買mercy或者ana ，兩隻打rank勝率最高，又齊囇噴漆，想買黎威下

買女坦定ana金槍好

Bastion
仲諗緊McCree定Hanzo

唔知有冇人已經齊曬金槍

最多5-6把啦,齊哂咁誇張

Ana 金槍好型架
依加1000 有排先下把

一完季就好似冇咗人生目標咁 快啲開第四季

最好改番啲分,呢季狗屎垃圾都大師

4腳蜘蛛

唔係呱 出部咁既野

玩得多閃光笑得都似閃光

法拉main 同男朋友加埋玩左一百個鐘
有次玩到個人懵懵地發揮得唔好 俾台狗屌我main法拉99個鐘但玩到成pat屎咁好撚嬲
垃圾台狗淨係識咀炮

重點

dps不carry就是罪 習慣就好

有時玩到攰就轉玩mercy lucio算
好彩玩rank又冇乜事

夠閃光ｍａｉｎ嬲？？？？？？
一有事咩事輸左第一個一定係鬧閃閃先
屌你羸左就永遠唔關閃光事
輸就即刻懶隻閃光

GAY佬

平時單排想玩半藏 widow torb bastion果陣我會直接ctrl+alt+z關左個溝通channel

ｗｈｏ

源同閃光都揹摜鍋架啦
不過其實好多時呢兩隻英表現差都係因為前排太屎秒崩 所以繞後/騷擾成日比人5個追1個 搞到好似閃光/源自己入去送咁[sosad[

doomsfit?
唔識串

巴打講得好中
尋晚用閃閃玩搶有7成時間要1打4,5
坦克同sup都縮左去後排
我想偷襲下對面慈慈即刻有豬, 盾, 76, dj護駕真係痴撚線
打dps仲要幫你坦埋

唔好玩啦咁細粒

喱個細路係整機械人嫁喎 喱家應該係扔個細路出黎之後先推doomfits

ｂｌｚ出番ｄ男角色得唔得

斬首

攻殼車

3月有PAX東部遊戲展

唔知要等幾耐先出呢

無知一問 季尾派彩係計current 定season high?

high

除非你master

Master唔係都計high咩

跌落3500下就計diamond

Master

唔撚係掛
琴日見最後一日troll左落鑽

休賽期全部鳩玩

下乜唔係不嬲都計season high嫁咩 上網睇過話計high

唔係計最後個牌咩 冇master 唔清楚

好憎個d係白金/鑽石階段話自己係宗師大師個d跟住話係小號 係到屌尻人唔合作跟住自己係到troll
一係就係對面隊打贏左就串柒柒 乜好威咩

勁咪勁囉唔洗串柒柒又話比人聽係小號又盛既

利申：知道自己唔夠勁所以先係白金

Fake嫁ja 你都可以話自己top 500 smurf

講起琴日真係見到個白金牌既同個鑽fd雙排
個白金仔話自己係宗師smurf
防守嗰陣玩女坦完敗比對面隻女坦
到進攻我同佢講女坦我黎啦我main
佢就話我throw game仲突登揀隻炮搭troll
最後局住我轉返lucio讓返女坦比佢先好辛苦打到個和
無料扮四條嗰d真係最on9

最慘係叫佢地換下位打，都無話佢地廢，佢地就即刻開咪屌曬鬼咁跟住開隻widow hanzo出黎，係殺到幾個人啊 但無sup/坦 玩咩。

得我一個做補 好憎個d小號狗

agger
閃光做既野好多時數據睇唔到
就算唔係經常殺死人,煩撚到後排已經好幫得手

同隊友講埋而家去搞人後排,對面全隊即刻望撚哂過黎後排打柒自己
但自己隊前排完全望撚住食花生,再怪鳩你入去死

利申top500smurf
不過小號日日比人雷
所以仲係白金

計最高架3900troll到700 仲係送2000

3900

小號認真打上去係ok, 但有啲人開小號鳩玩其實好影響其他人遊戲體驗

仲有特登troll game果d都好乞人憎
呢個post都唔少

好耐冇玩，今季個rank做乜鳩， 完季打左一日就上左gm d人口

好鐘意睇呢個系列

你上季係咪都係gm或者接近gm?

3.8-3.9k 上季打得勁辛苦 加上佢完季個patch 改到勁on9先quit 左，今季placement 唔好彩輸9場打左大半日到， master 場有時真係1v6咁濟，有場玩法拉對面3隻hitscan 都可以殺唔到我，可以用法拉到完場死得2次，唔係自大，對比起上季真係d人好似傻傻地咁... 如果有 keep 住打可能上埋top 500 上季d熟面口都見小左好多， 可能上曬去

易上左係真既。但silver上master，應該换左人玩/代打

同埋你有信心升到top500已經唔關個評分制度事啦

哥場全game人圍住佢笑 s1 36 s2 silver 好深刻 佢個team有個top 500好慘

其實有d睇meta, main開 dps 打dva 個patch 應該食得屎. 係nerf完先有d意欲玩下

off-season, 差唔多場場都有widow

一早講過話今季計分制度太鬆手 尤其是鑽石大師呢個區既比例相比上一季上升左好多 唔係話因為d人全部都勁左 係因為暴雪想將rank既分區人數分佈平均d （好似係）
所以如果你上季係有大師實力 今季上到宗師係必然既事 起馬我見上季大師分區有實力既冇個係上唔到宗師 而鑽石同樣道理 今季應該係大師
但亦都有好似你講咁 有上季銀牌金牌上到大師呢類極端例子 你可以話佢突然開竅勁左好多 但我諗就算有都係得極少數人 主要都係因為評分制度問題 其實改番好似上季咁會比較好 高rank區本來就唔應該有太多人 例如而家top500升到要去445x 甚至今季有個上埋5000分 當有人可以上到頂就已經證明個評分制度出現問題
而家高分區太易上攪到好多實力唔夠既人都上到去 尤其係台服你會發現大師鑽石之間實力可以差好遠

得亞洲有人5000分，你只可以話韓國太顛

玩6v6神秘客算

有好有唔好 s2係屎味朱古力 個分係接近實力 問題係高分段太少人 成日排埋一堆鑽石，sr gap同一team 可以差成千分，最撚嬲係季未哥陣我差d上4000，點知凌晨太撚少人玩，場場一堆鑽石，有時仲離普，兩個master帶4個鑽石對一隊low master.
今季係朱古力味屎，我打唔多，但係又唔會出現幾隻鑽石同一場，最多都係duo/trio 帶一隻，不過d人上季唔係鑽就白金，實力都冇變過，出幻術咁。feel到唔同既係teammate聽話左，補位多左，溝通好些小咁。雖然有幾場有d symmetra onetrick, 但overall 個sportsmanship好左，冇上季d master咁toxic.

上季分數+500 = 下季分數
利申：S2 32xx S3 37xx
預計自己 S5頭500

今季外掛少左 同埋 大家對於非主流main 角都好似睇得開左 唔會一拎隻torb / symm 出黎就屌鬼

eichenwalde defense 一定秒鎖torb

依家搞到睇分都乜用
追要追top1%/0.1%

3900都唔上埋4000要troll落去
真係好撚野

0.1%

Troll到700 其實係咩心態

打機自己開心咪得sm下d低端玩下don9英又1場打機都要追業績咁辛苦做乜

如果你battle tag都係叫SuperQ,我有可能見過你，拎隻sombra出嚟掛機

斃在啲隊友唔開心呢
比人破壞遊戲體驗，一肚氣

隊友唔開心關我鬼事我認真玩果時拎炸彈鼠打法拉既大有人在 與其比人雷唔開心不如 想點就點

你咁樣都仲好意思話人雷你
點解打機可以打到咁

qp歡迎你

雷人者人雷之

呵呵 唔想比人雷咪6排囉 咩game都會比人雷 格離lol都係咁 哩個post成日有人屌比人雷 打機點打係自由 唔滿意咪檢舉

troll就入quick play no limit啦
試過美ser 我地team完全唔識嘅 有人話 屌 玩6隻 mercy
跟住成team轉晒mercy 仲開全頻同對面講
我地成班mercy入左hanamura pt A同對面吹水 跟住大家仲研究點樣用mercy拎potg

希望你次次認真玩都有人雷你啦

打rank雷人仲講到大條道理咁，3900troll到落700講到好似好威咁，想troll咪打qp囉，人地整埋個平台俾你鳩打你又死都要打rank玩鳩自己隊

半藏真係迷之手感
𣈴人射射空氣
鳩射殺兩個

祝SuperQ認真玩果陣場場比人雷

哦

岩岩玩Hollywood attack用法拉
Overtime臨推到三分全隊死淨我牛仔仲要開緊大技
咁出唔出去推都冇分別啦 出去一打六咩
跟手完左場比啲台仔鬧我唔去推 佢地岩岩先死請問出去推同唔推有咩分別呢

上次用隻銅牌豬一下秒左SuperQ

其實乜撚野troll落去丫
邊有人去到3900會特登唔上去落翻去
肯定係上極都上唔柒到，連續輸到仆街，最後放棄上翻去，放棄自己

上唔到4000怪人雷，跟手雷埋人一份

我覺得佢係-6 比隊友carry上到去 之後d人識玩佢又要做on9雷人 咁既心態留返金銀銅差唔多

我又冇話比人雷上所以上唔到4千禍. 我中意點玩又關你地事我見過4000都troll到幾百添啦 成班懞撚 打機咋 拎個分黎打飛機？ 負碌你都碌到3900比我睇囉 何況3900又唔係高分 只係答返佢就算跌左分都係計最高結算

勁

話你份人仆街 自己快樂建立人地痛苦身上 玩到自閉咁撚款o)

講咁多做咩 咁勁既貼張圖出黎睇下

啱啱無聊j返d animation
發現呢條入面個展覽有放到d四腳蜘蛛機械人
唔知係咪新英呢

人無恥則無敵

原來依家雷人都可以雷到咁有個性

有人話今日會出新英
希望係真

今日正式出我切j都得

Ptr囉

原來唔係蜘蛛
希望係坦

一星期前teaser 一星期後先出
冇咁快

都可能新賽季先出

其實HK有冇人直播打RK/QP? 次次去Tiwtch睇OW都係得美服/台仔...

之前見有人直播過，不過冇咩人睇

其實我想開架，不過電腦唔夠勁

香港人速食 玩完就88 又走返去CSGO 隻GAME根本係香港唔太熱門 韓國會受歡迎D

香港人都應該得芒果仔
moowe好似都係香港

芒果仔都係講返普通話我寧願睇鬼佬聽英文

條友講野好撚mk 超級典型香港人打機

係好mk, 不過勁過我，無得串佢
之前覺得pro player d level 差唔多，但呢排睇得多 shadder2k 先體會到佢隻genji 勁過seagull 好撚多。 睇返seagull 成日衰on9

依家seagull都main hanzo咁濟啦
我反而中意睇佢法拉/mei多啲

假膠多,4000則基本上打2500下隨便拎一隻都虐殺,訓住玩都冇機會1500下
除非掛幾十場機/唔打人 諗起都覺攰過隨便打

法拉其實都未到seagull

原本main d.va同genji
但係而家sym同roadhog 9 buff完跟本我玩呢兩隻把撚
完全唔夠膽打rank
所以近排想轉76
近戰又得打遠嘅又得
試過用76連續9場3金

但始終新手76
有冇巴打可以指點下？

等等會留低battle tag
希望有巴打season 4開始之前過兩招比小弟

利申：唔多打rank 仲有真係唔勁
所以3個season都係2000-2500附近

豬又準備改

隻豬再改真係唔會再有用

終於nerf

roadhog邊有buff到？

我意思係而家比佢鈎到嘅話dva都頂唔到
佢把槍大力左
講得唔清楚唔好意思

其實係dva nerf左

envy輸緊2 0

hook2.0對於識用次元勾既高手豬係nerf, 對其他豬係buff

豆腐坦

我都知
當初睇到佢比人nerf真係好灰
明明運氣好打on9仔嘅話可以當無雙咁玩

Battle tag: YnJoVi#4701
求巴打指點迷津

下版隻豬個勾返黎距離遠左 如果勾中而又秒唔到 = 廢角
再改到可以甩勾 可以唔洗再玩
利申 main豬

唔用輸出

篇文話會buff其他野丫嘛，同埋真係點nerf都未知。

我只覺得上季係master ，邊隊隻豬發揮得好啲基本上就贏左4成。

咁唯有睇鬼佬

玩豬其實貪佢夠爽可以一槍秒一隻
秒唔到呢隻角真係比人儲大用
改勾cd同個距離都無咩所謂
最起馬勾中射中都可以秒到小美/死神先

秒唔到容乜易邊充電器

本身豬就係要1 hook 1 kill先有人玩
同人1 on1 基本上一miss個勾就死得
以前6秒都話仲快過女坦8秒cd盾
改到8秒其實已經同女坦盾打和無唒優勢
如果再nerf到人人都有機會走到就算其他方面點buff都只會變成廢角任人儲大

如果hook3.0真係咁 隻豬放得落雪櫃

佢而家改到連genji都殺唔死,根本on9
要捉genji tracer phara呢d英高難度過其他咁多,點睇呢d都應該要一槍秒
其他英可以留少少血都冇所謂,反正勾前都應該係削左對面血先,同埋有腦隊友都會幫手打被勾左果隻英

豬依家個版本咪幾好

屌你啦豬1打1唔夠人抽

我唔敢講黎緊nerf得岩唔岩(連點nerf都未確定) ,但豬宜家係op, 事實黎，唔係人地點解要nerf你。講到好似弱勢社群咁 之前重有個巴打話豬行得慢啲

咁多隻英比人nerf過，次次都係豬最多反應，代表啲咩

又2.0,3.0之後仲想改
想問下有乜英試過短時間連改咁多次?

慈慈幾時先有得buff

下個patch有得復活時無敵算唔算buff

dva 又buff又nerf左幾多次? dj nerf回血nerf速? 源氏一斬斬幾刀呢？mercy 呢？剩係睇到豬

2.0根本對本身唔識利用次元勾既豬冇影響，甚至傷高左更加易秒人， 3.0十劃未有一撇。

就算短時間改又點，你自己覺得豬勁唔勁先？

Buff左少少咁大把

應該係出doomfits

媽呀，好亂呀

doomfist 成日串錯
有咩亂

Nerf 就Nerf啦 咪練過另一隻 都無計
每個Patch都總有英入雪櫃 有英解涷

利申 用開豬既廢柴

死神幾時先可以拎番出黎用

2.0可以算打和,3.0同之後想改一定係nerf啦
DVA buff一次nerf一次都算正常
mercy 好似冇真係NERF過,冇乜印象
跟住源氏之前NERF仲多人嘈啦,定你咁都無視?
反而DJ真係NERF左幾次都冇人嘈

我覺得個nerf 好合理，豬定位應該係offtank而唔係assassin, 高elo真係睇邊隊隻豬pick得多，pick 到一隻等於贏多起馬20秒，所以8秒hook先正常，應該要同大部分英cd 一樣先算平衡，nerf完既roadhog應該係難玩左同埋可能食多左teamwork, main佢既一樣可以玩

Mercy buff左兩次都唔夠ana黎
Dj nerf完都仲成日出

重點唔係其他英點，又或者幾耐改一次先岩。 重點係你覺唔覺得豬強過其他英。

豬愈係高分場愈勁，高分場玩家啲低能失誤減少，而豬突破能力遠高於其他英，當然奪命半藏都做到，但走位能力準繩度要求高好多，至少豬高手遠多過後兩者高手。

同埋豬宜家重要連坦都秒到咁制，高傷過狙擊爆頭，即使秒唔到，隻敵人被強拉過黎基本都必死，我唔覺得1hook1kill係合理正常。

至於豬啲缺點，有萊因安娜必出既情况下，已經彌補左大半。

mercy 一開波係NERF 返生+ N% 之後 NERF 藍線 之後又BUFF返 之後又BUFF返回血 = 令大技快返 之後再BUFF自己回血既秒數 係 1 NERF 3 BUFF
但mercy真係好易比人針

回血快d唔重要最重要招大比人nerf左

一直覺得豬最原本果種只要FIX左所謂次元勾
成隻英已經好正常

你岩呀
係qp用mercy都要玩得好小心

唔係話 24 is not who you think is 咩
應該唔係doomfist

又話之前爆料個條友爆咗係蜘蛛機械人

拉完離遠左又點計?
脆皮英都秒唔到 玩撚?
一直都唔覺豬係tank黎 無盾無罩任人打儲大技

一次過出兩隻
24係蜘蛛機械人 25係doomfist

豬一早就應該改 太op 一隻勁既豬對戰局影響太大 高端豬counter既方法我諗得番實力差唔多既豬先有得打 我3季都係用豬黎爬分 真心覺得呢隻英做壞左 太OP

放ac有奪命女半藏金武仲有3579幣未用$500

之前豬未上Meta就無人話做壞 要Nerf
比賽出完就全堆話要Nerf 真係睇唔透

Tank黎講又係Offset 咁DPS又做唔到 不如直接改Shift做護盾算

toxic player
成個小朋友咁

終於有誠實既main豬巴打

Ptr努巴尼地圖更新左

快D新英呀

屌你老母最撚憎豬
我用76開大。只射佢一個。佢邊飲血。打極都唔死呀 仆街

幾多分?

入去睇真係好撚興奮

快啲出新英啦，忍唔住啦

屌你老母無RK打,打QP場場半藏狙牛仔忍者,玩閪咩.又要等新season

你隊友問題
豬飲血就係集火最好時機

想知

夠鐘充電

豬係咁OP又唔見果陣咁多人用
依家就嘈住要nerf

main豬既宗師又覺得點，發表下

暴雪出新英啲會冇風聲出，公佈完再等兩三個月就差唔多

Ng 開心使用中
只限ng

28 號有新情報機會好大

台灣有咩新聞係真

s1 76 s2 39xx s3 42xx
呢隻game第1季開始豬就已經OP 係以前勁既豬比較少同埋有死神ana combo呢種更OP既打法 先好似覺得豬冇乜料到 今次hook2.0係就冇左次元勾 但係拉埋黎距離太近 打頭+melee可以有400幾傷害 坦都可以2槍秒 250血以下就唔洗諗 必死 點解可以重覺得豬冇問題
我本來第3季都唔想再玩豬 玩耐左都悶同埋要既技術比較低 練唔到aim 但係當對面有隻識玩既豬 用牛仔 76打唔過去 迫住要用番豬先打得贏
所以季中特價買左隻小號打rank練其他英算

你意思係豬要nerf到拉中唔可以一槍秒?
次元勾唔合理多人屌 依家fix到會斷勾 又屌佢一槍秒
咁不如del左呢隻英佢好過
拉完秒唔到只係一隻充電豬

就算手套唔見左都唔代表係出DOOMFIST
你話出偷手套個個人機會重大

但係佢打左一拳喺牆到喎

佢隻英既設計就係用黎拉中一槍秒
秒唔到真係DEL左佢好過

我覺得應該要設計到200血要打身+melee/爆頭先可以秒 增加呢隻英既難度 暴雪都有話過會嘗試去減低豬勾中之後既必死既機會
唔係話唔可以秒殺 但起馬都有技術先可以秒殺 唔係勾中必死 畢竟要勾中人既難度太低

難度太低

真係唔難 s1 s2玩豬可以話係完全可以唔洗睇team comp, 個hitbox成個76咁撚大，鳩掉都中，你不停flank不停pick 後排, 多打少就算你隊4隻dps都可能贏到，又有得自己補血，solo q 神器黎，好多gm乜柒都唔玩淨係玩豬都上到分

岩先返工冇野做 自己諗左套Doomfist Skillset
好想快D 一拳轟鳩D 脆皮
希望係Terry Crews 配音啦

Skillset 參考左ARPG 例如Taunt, Buff/Debuff
亦想繼Symmetra 之後諗多種新款Ult

DOOMFIST

500 HP 0 Armor 0 Shield

左鍵攻擊-揮拳 傷害60 RoF: 1.75hit/sec
右鍵攻擊-蓄力拳 蓄力1.25秒後揮出一拳造成傷害140 擊中敵人會無傷害擊飛附近敵人

Passive
帝皇之軀
1)每當普通攻擊擊中敵人 獲得1秒50%傷害減免
2)每當使用技能 獲得3秒50%傷害減免
兩者同時生效可疊加為75%傷害減免
但每當帝皇之軀生效 Doomfist 所受到的治療亦會以同等比率減免。
3)附近10m沒有敵人時，每秒回復自身10HP

Shift- 挑釁 Cooldown 8秒
將附近敵人準星強制鎖定自己1秒。(可自由移動）
每影響一個敵人 Cooldown 減少0.75秒

E- 血脈沸騰 Cooldown 12秒
移動方式改變為快跑 跳躍可蓄力大幅提升高度 普通攻擊攻擊力提升1.25倍 每秒回復40hp
維持3.75秒

Q- 末日之拳
有多種使用方法
(Ult要叫埋個名出黎先夠中二 ）

普通模式（原地/普通移動中）-末日之拳 Doom-Fist
向前使用擒抱 如擊中敵人會進入蓄力模式，無法移動，但傷害減免80%(治療效果降低50%)。視乎蓄力時間提升傷害，起始傷害200 ，每蓄0.5秒向上遞增100，最高700傷害。
揮拳擊中時附近敵人亦承受20%傷害 並遭到擊飛。 (如無擊中敵人，Ult Charge 跌至60%)

快跑時使用-末日新星 Doom-Nova
向前方錐形放出一道強大的衝擊波 傷害會根據距離遞減 最近造成300傷害 最遠造成40傷害

跳躍時使用-末日之槌 Doom-Hammer
於空中使用後，垂直衝向地面
向地面轟出全力一拳
並而自己作為圓心向外擴散一股衝擊波
傷害及範圍會根據滯空時間遞增
傷害最低150 最高600
傷害會隨距離遞減
受到衝擊波波及的敵人會被擊倒0.75秒

Ult 使用後，末日拳套會進入冷卻模式，7秒內無法為Ult 儲能。

個人諗法係比個盾佢不如提高佢續戰力
想提供多隻「好玩」既英雄
Ult 以傷害為主控場為輔 每招都有強弱項

我覺得豬加勾cd已經足夠

但係暴雪你肯buff隻sombra未
三世先出一隻英 落哂心機搞堆puzzle
屌你隻英一出無人識用
On99

樓上ff

暴雪話唔會再出純近戰英

決定s4 main hanzo

真架？咁拳王玩鐵甲飛拳？

萊恩都唔係純近戰英架
有火球

咁我唔知佢點計

反正十世先出新英 無咩好討論

應該講緊左click係遠定近
同埋上面果個，大技分太多種啦，對其他英好唔公平
同埋-80%傷簡直天方夜譚

OW既英隻隻都係獨特性能
拳王要獨特既話應該以走位同擊飛為主

消息稱，男女食客被下逐客令，雙方發生爭執，有人起身時向潘飛擲水樽，潘不甘被擲物，與姓金男子發生推撞，金的眼鏡在混亂中被打跌，雙方更由店內糾纏出店外。目擊者稱，有人折返店內，故意踩爛跌在地上的一副眼鏡，繼而更取出一枝鐵棒說：「唔識死，同我打？」在座食客一度鴉雀無聲。

死神打猩猩

Too long didnt read

睇人d 分析又似 希臘人拎長槍
媽呀好亂

幾時開季

off season個個鳩玩，想練下野都難

有冇人宜家玩？

好多場
widow hanzo 一齊出現
仲齊過坦同補

一隊三狙

狙擊好玩
平時打rank未開場就比人屌到換英

原來半藏都幾好玩

啱啱玩no limit見到6排機兵

我玩神秘客 抽中3寶都玩到出神入化

但正常簡角果陣多數都玩到成pat屎咁

因為人地都玩緊啲唔識玩既英

更新緊？

Ptr定正服？

Ptr,好似1.5gb

應該聽日

姐係pre-patch,聽日先有？

正服黎呀ching

個人認為隻豬一招秒非常合理 但招右鍵似乎都係勁左小小 無理由佢除左勾都仲有中距離既作戰能力

暴雪掉返轉
nerf勾buff右鍵 方向錯撚哂

右鍵爆頭女坦都死

🤤聽日

寧願佢改短個勾

main mcc，但每場rk見到d人轉晒做dps就焗住玩lucio，望住其他人玩mcc又做唔到野真係好燥 s4係咪應該main ana
利申：銀牌仔，過左檔玩美ser

補練ana，dps練是但1隻，坦練3隻。隊友點出都配到

當你勁到覺得自己做mccree,少隻補都carry到咁咪照用
再唔係覺得自己真係有咁上下準既,咁你做隻和尚好過玩lcuio

點解我冇更新

宜家唔洗更都玩到 可能你無留意

近排玩ana覺得幾好玩，宜家射人有6，70%，唔知真係rank果陣會唔會玩太廢累人

屌你老母小兒麻痺咁控制唔到隻閪手，玩左咁耐都仲咁廢，diu

agger
玩Support成日見到隊友廢所以轉DPS出黎，開頭班友一定大叫I need healing
之後殺到on fire就冇哂聲出

Ana好睇你企位同埋招訓

btw我之前玩左廿幾三十個鐘都仲係好廢
之後將mouse個靈敏度較低就易上手好多準好多
我喱家好似set到得6定7%

女坦武?

條ram

高達

最後張圖睇唔清楚係咩黎

第一張圖條ram 個英文同 個高達個英文 一樣

係我又唔mind 呀

女坦個盾咪gn field 囉

個勾都係o岩o岩好勾到shift走o左o既genji,genji同你打都至少有幾m距離,佢shift走你反應快都勾到,我反而覺得呢個距離先係o岩o岩好

咁我應該係柏金遜一緊張就不停手顫

我一緊張成個人震晒，但係反應會快左

算啦 點都入雪櫃
肥豬Byebye

金武有無得回水

好多時守點對抗比豬拉中都係必死，如果隊友有幫手打既話

hook1.0 勾人咁多個版本最易,但都要一定aim skill/combo先易殺人 勾易殺人難
hook2.0 勾人難,又斷勾,但唔洗aim skill/combo,勾難殺人易
hook3.0(ptr) 勾人同2.0一樣,但又要combo/aim skill,勾難殺人難
咁我玩嚟扥 對d新手仲難用,勾又唔易,勾中又可能秒唔到,又有dva女坦救

清晰少少

我覺得可能會同時出兩隻新英

咁似00隻有人駕駛自殺式飛彈

招friend開咪一齊玩
Troller#4668

NG,遊樂場為主，打rank去到2500 就冇玩
每個role都打識打少少(玩開healer多)
Main和尚，路西歐，肥婆，76

第24隻唔係doomfist
其實係第25隻先係 之後再兩隻一齊出
不過都係諗下好啦

係就正

諗下好啦

Mcc係一隻好需要資源嘅英 冇番咁上下嘅隊友配合你係廢好多 我就係S2 main mcc得diamond S3 main Ana先上到grandmaster
當然除左英之外 玩家嘅技術同意識嘅進步都有唔少影響

幾時有rank打

聽日

Qp成9日都冇補冇坦

點玩啊

講真休賽期有d太長
一休賽全部都鳩玩,幾日咪算

仲未同努巴尼合照就快 遲下張圖改版就唔同曬

OGN 開波

無人叫你補位

qp我玩mercy lucio多
玩法拉玩到終於厭

Join them

出晒六個攻擊角

bye bye c9

點解同第3位同分都要走

韓仔隻狙勁到

垃圾fnatic

有冇手足組隊一齊打NG 預備Season 4
Main 盾坦 Mei Junkrat
telegram: Salisburyk

envyus 輸左
覺得今季會係韓仔贏

點解韓仔咁勁

點解要搽指甲油

Bye bye envyus
Playoffs比lunatic-hai揀中

比人睇少 3隊都想同NV打

比whoryou genji sm都似

韓國仔

唉屌幾時有新英 等死人

Come get some armors

哇你個名

armor, come get it!
申利：托比昂金槍持有人

銀牌場補位有鬼用咩 戰術性補位只適用於成隊都有基本意識同合作概念 老實講3100以上先好開始諗補位

歐美隊打2cp 比起韓仔真係特別廢
次次見到一打2cp都覺得會輸

乜都冇

有場試過有隻mercy係咁話要solo healer
咁我玩mccree針phar，比一個隊友話我做唔到野轉healer，但果round係贏
之後果round轉ana輸左，即刻比隻mercy屌到反皮，話我玩mccree玩得好地地轉乜鳩

睇下今晚

隊友有道理要聽，冇道理就mute左佢

同埋贏緊唔好亂轉英，又要重新磨合。

我明，上黎發下怒鬚姐
有時玩家比2-2-2或者3tank陣局限想法，未開法就已經屌哂隊友，好無癮

btw new season開左未？係街開唔到ow睇

好似開左

更新左啲乜

新賽季同bastion patch，好似係

3000分以上要打7場/week先maintain 到

咁辛苦

以後無得7日打1場

MRGOODAIM 跟SUPERQ

呢兩條友打積分. 成場AFK . 係咁雷人分

早幾頁先屌完

Q哥點玩洗唔洗你地教啊

500分以下冇排名

唉

原來條友咁出名

第一次撞到.

仲要頭十撞幾場

晨早流流搞9 我仲咩姐

關Q哥咩事，宜家雷你咪雷你

有冇人一齊打rank

撞到幾次都唔轉美服
有無咁笨

Blacklist佢咪唔會撞到囉

有得架咩

緊係唔得

你幾分 我好低

3000

岩岩打左pc版既第一場rank 好撚緊張 最後和左

如果買ps4版係咪唔買好過買

玩下有咩所謂 自己鍾意就得
我兩個都玩過，但我玩過pc之後 真係唔多想再玩ps4

Pc應該多人啲

有架 有得block 係檢舉個個list到

講緊Block左會唔會仲撞到呀

真係唔知

如果得，咁我block晒勁過我啲人咪冇得輸
純粹睇唔到對方講野，聽唔到對方語音喳

屌你老母垃圾隊友
盲撚唔用teleportor 彈game走場 零命中率
我睇下仲會出現d咩

特登troll game成場afk

如果Block完唔會遇到
排十年都未有得Match
要全隊11個人都無Block對方
完場可能鬧交 跟住個Pool又細左

哦 係咩 真係唔知啵 咁無計啦 撞到佢當你唔好彩啦 叫隊友幫檢舉算啦

真定假

打完頭十得3354

係咁串咩?

上個season幾多

頭十場第一場七殺已經金

想問豬有乜分別 睇唔出

贏左

應該假架，真個個以前睇已經四粒星

假 佢邊止4430咁低分

咁又係

頭十都有人走場

我岩岩都係，但最後5打6贏左

今日 打RANK 場場都 有 BASTION

Qp都係
係好勁

頭十贏5輸4和1出黎3358 上季3525 算係咁

佢名都串錯 重要問真定假 應該係ryujehong

每場都係睇邊個 隻BASTION 勁, 宜家GENJI 埋身 都唔太怕

新既自訂MODE好玩

打五場已經有兩場有人走場

試過block 4-5個無腦韓仔，下埸撞到兩個，同隊敵隊各一

唔知依家仲係咪咁

終於打完Pc版既第一次rank
10場placement贏4場 2100分

隻game初出果陣真係有得block撞唔返
之後改左
因為d人會block勁人

死神打唔入

聽seagull 講junkrat counter bastion

bastion改到太屈機 尤其係搵mercy幫佢補/加攻 基本上將資源放哂落佢度同保佢唔死對面就打唔入 岩岩果場對面閃光一直用大炸我隊隻bastion 但我一直留盾保佢 全程車冇停過 要單殺有隊友保既bastion跟本冇可能

走場狗真係好撚垃圾 del game 啦廢柴屌你老母

抛物線打bastion

咁lag既突然

我都係

有升重唔滿意

S2 排過韓國隊 Arhan+ryujehong+miro 同隊, 對面都試過

傻撚左個鼻 今季算啦都係

斷線
重要決勝局

美服喪斷線

死ser 好彩唔計我

亞服好lag

Mei大技可能可以扭轉到嘅 不過有80%機會唔成功

個場仲岩岩一招大ace 左對面上potg

依家隻bastion係咩事
屈撚到

隻豬係咪殺左jeff 全家?
改撚到咁

8w 2l 上季結算3538 for reference

死
俾人睡眠左個時

岩岩美服斷撚到變5v3

Nerf 得好

一開場女坦就7X energy係咪外掛黎咖

oasis ?

有隻 慈悲跟係 BASTION 隔離 玩乜 都打佢唔入
相對 要用返2~3隻英 去COUNTER 返隻BASTION 先可以再推車
然後 如果你地比隻 BASTION 企返埋位 又要 等一波 秒左佢 再黎過
未計 對面 儲大快過你

自訂好好玩
岩岩玩左鋪mercy only 復活到2046

Volskaya industries

依加打bastion一定要3條友集火佢先死
屈撚到仆街

仆街連輸6場，得3300

reload要8秒 3.5m距 你老母比狗屌

吹啊 ae憎佢 完全係偏見

我覺得機兵又唔算太屈
次次buff英都話屈架啦屌
但豬真係無陰公 威左有無兩個月又比人收返皮

豬重係場場都見喎

唔覺 反而猩猩 d.va多咗

又有人走場啦

有冇多過豬先

豬威左3季 點止2個月,同埋我見宗師場豬一樣照出 200血一樣秒 只係要行前一步+melee 另外左 右鍵都改勁左 係唔好似以前咁無腦姐

台仔真係世界級

豬改弱d咩 feel唔到有唔同
d va 個力場係咪擋到豬招勾？

跳到1500分
絕望
重有冇可能上得返
利申上季2100

點呀你
nerf咁都要出黎反豬

最好就全世界無人用

200血都秒唔到不如del撚左佢

新自訂好撚好玩 再加上新嗰個rank不活躍制度改成咁 搞到我淨係狂玩自訂唔敢打placement 淨係啲小號打晒算數 老實講開心過rank好多

根本就冇廢到，佢加cd同改距離非常合理，減20% spread 根本係buff，呢個patch明顯係nerf 低端， buff高端

如果nerf完出場率都係高過/同其他英差唔多，係咪代表冇nerf錯啊

Nerf得好
利申：最撚憎豬

無言 玩路西歐4金
跟住俾dps話我廢

咁多巴打有人走場
我打左5場
一個人TROLL, 只用TORB, 打完ATTACK 知佢TROLL 我專登爭用TORB 佢就用HANZO, 咁我等差唔多開場先轉用其他啦

屌佢老母佢走番入屋換番TORB

成日發生架啦
一拳一隻喎 問下班dps瞄乜黎打

自訂好好玩 好有以前war3玩玩自訂地圖既feel

全500%既場
玩到笑撚死

比個例子你
之前dva buff個patch
果時豬改都未改過
但比賽多左dva(呢個正常)
但豬都多左，咁唔通果時又buff左豬？

Yes

點都叫唔上Buff

係 全英大-20%
豬冇咁食ult,所以出場高咗

鐘意玩捉依因同碰碰車

豬一直暗地裡屈機

呢個都係果時多人用左既原因既
但最主要係佢果時針對dva好有用

依加對面出機兵強勢，拎豬黎counter都唔出奇
因為法拉源氏對有人補既機兵效果唔算好好